有冇九龍區巴打係新手又想接觸足球? 想召集一齊練下波

小弟中學開始已經想學踢波, 奈何學校廢,冇咩契機學到
係大學時跟朋友衫尾踢過幾場,覺得好趣, 一直都想搵志同道合嘅巴打一齊由0開始接觸呢個運動

所以想召集新手一齊學踢波, 首選係九龍區(睇番邊區人數多)

新手嘅定義係
連波都控唔定
傳球都會撻Q
希望可搵到一齊出黎練波/體能
疫情之後約出黎搵個球場
大家互相傳下波斬下波
練下點樣控球

我希望新手同老手比例可以 7:3

利申: 本人對足球認知好低 希望有有心老手巴打carry
填表: 會加你入gp

出到黎個個美斯

次次依D GROUP都會有班踢過學屆比賽，踢過乜乜區隊，又或者跟過乜乜足球訓練學校
然後無踢一排就話自己係新手要JOIN

所以唔係話唔比佢地入, 但控制比例, 唔想佢地變大多數

支持

PUSH

填咗

仲收唔收人